點睇5公子又分化黃絲

如果係真，應該改名做五毛公子

點又分化法？

伍公子收皮啦

樓豬係我隻狗

a09

ching點睇戴15500or溝死屋邨妹

條撚屌以為自己好聰明先令人尷尬，同埋佢個樣同家有喜事程大嫂個樣一樣，又瘦又柒係得啲同佢一樣又瘦又柒又冇人生嘅毒撚先buy佢講啲鳩嘢，佢啲套路咪一味踩人低質藉此抬高自己，佢啲所謂作品咪一樣低質，冇咩人睇自己啲嘢就話鳩香港人冇品味冇智慧，睇唔明佢個啲高智作品

好心金剛crew咪拎侵埋佢玩，條友啲演技成浸教育電視中學味好撚柒

以前明明地底泥 當年睇佢班小學雞大個哂就推佢上神台

靠屌達哥上位

true

伍乞丐死全家

條乞衣真係自視過高

你就狗

無錢玩
窮人戴panerai算啦

真